各位達粉完美世界課左金未?

支持達哥又唔課金，究竟係咩賤種先會咁做

作為達狗Fans已課$0.3

課左
用埋簡體字，玩得好爽

达哥第一個罷工你都仲抽佢水?